生非滋真係生不如死

成個扁桃腺都係

扁桃腺炎定飛滋呀， 睇醫生喇

叫左你唔好奶愛滋閪架啦

咬穿佢

扁桃腺位生菲滋 上次睇過耳鼻喉 我都以為係 不過醫生話只係菲滋

有無白兔牌 吻百勿?

生飛滋加箍牙

條利生飛吱先係最痛果隻
利申2-3個月生一次
每次十幾pat飛吱係口腔同利到

果個位係好入 想搽都唔得

我呢粒有手指尾咁大粒 係正喉嚨兩邊 好撚high

仲要食番茄 痛撚死

我仲食緊朱古力

成粒扁桃腺好似變異咁 生滿菲滋

吞口水都痛啊！！！！！！！！！！

我試過五粒生正喉嚨定 諗住係得呢一次咁岩幾粒生埋同一個位
點知高處未算高 唔知點解中三開始每2-3個月就生成十幾粒

你係咪成日捱夜啊

最尾點解決
我一定要係短時間醫好 唔係會發燒

巴打好番未？曾經同你一樣 一粒未完一粒又黎
仲有自殺嘅念頭 自從用左漱口水之後 就好少生
有隻漱口水寫住有效治療飛滋 可以試下

邊隻 必妥碘？

用下西瓜霜
有奇效

要好好處理！幾年前又係咁，之後生濃！入左院開刀抽濃 吊左成個星期鹽水

快唔快好

普通一細粒試過有用既 但一撻既就麻麻

好恐怖

聽到都痛

痴線生粒已經想死

呢次係自然好
依家生十幾粒飛吱係一定要食類固醇 但唔知你個情況係咪都要食 因為食咁多類固醇其實係唔好
我係食足三年個樣已經殘殘地

成世人都未生過
究竟點先有

我都有諗過自殺果排係條利兩邊腫哂
口腔兩邊爛哂有少少朧 上下唇幾粒
牙肉腫 等等
係連開口都覺得痛
漱口水試過一啲得一啲唔得 主要都係用醫生開個啲 坊間買到既多數唔得

我都好易生
平時朝早整杯熱檸水會冇咁易生

我自己就熱氣就有

慘 我陣間都準備睇醫生 好痛 唔想吞口水

2-3星期就生一粒
依家有時生左都冇乜感覺

會慢慢好 之後就開始小生 最重要係用完會冇咁痛

一年365日都有

由於都算係生飛滋嘅專家 我補充多兩個我覺得真係work 既方法 一.補充維他命B 一個係有唔少人因為缺少維他命B二而成日生飛滋 不過我自己就唔係.
二.戒生冷野 之前睇中醫問佢 點解飲咁多涼茶都冇用 佢就話我係寒地 涼茶只會寒上加寒 之後戒飲凍野就少生左好多。所以好多人以為自己熱氣先生飛滋 其實不然 亦都推介大家睇中醫 係飛滋呢個問題上 希望幫到大家

認同 我都試過好多方法 上面果d維他命b2西瓜霜吻百蜜嗽口水都試過 但治標不治本 最後睇中醫調理加少食煎炸生冷海鮮 愈黎愈少生 生左亦都無之前咁痛同快好左

想講埋 急救想快好我覺得日本有隻紅色既痱滋貼幾好用 如果有時有咩約會或者第日需要講野present 早兩三日痴真係好快唔痛跟住好

利申 生飛滋生到唔會有好哂既一日
abc三粒好緊果時defg四點又起緊 長期座底有三粒係口

其實有啲驚口腔癌 但口腔癌唔係係咁生唔停 係生左唔會好返
但我又唔係

呢兩個禮拜keep住開始食維他命b雜
變左keep住唔生出黎咁 條脷忍忍病但又冇飛滋個形
希望食耐啲會真係唔生啦

試過有次下唇生左前後生左兩粒，之後合而為一，折磨左我成個星期，辛苦到食咩都冇哂味。

之後把心一橫，一晚先用鹽水浪口，洗淨隻手後，用粗鹽直接搽上去，又用手指甲整到流哂血，再用粗鹽再搽，不停重複，痛到我流哂眼水。

之後第二日冇痛，第三日好返哂

已經日日食b雜喇

醫水浪口係舒緩到少少既
想少菲滋要日日浪 可惜自己懶
因為每晚都要浪十分鐘

不過想問下大家有無得以相片交流下 其實我都唔知我生個啲飛吱係咪正常
有時連條利都皺皺地皮 或者一pat野生係條利到

口健樂堅有用
不過搽完會喇幾秒之後就唔痛直至好返

好得七七八八喇
巴打要快啲好番

幾耐度好